有錢架人先會有最後勝利

屌你老母 要捱一世窮 唉 人生

架你老母

架乜